《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

將軍澳尚十呢個位基本上已經玩到爛哂，由當初班狗淨係識得喺巴士總站入邨，到宜家玩三邊大包圍，導致上個月一晚拉咗百鳩幾人。所以，我呢個Post會主要講吓將軍澳嘅基本地形同埋黑警嘅戰略部署，希望星期日手足平平安安，唔使入狗屋坐48。

將軍澳地形

尚德/廣明/寶明

喺幅地圖睇到，呢三個屋苑基本上只係得前面同左右兩側可以入到，大大減低被包圍嘅可能性，係一個好好嘅據點。
入口：

1. 廣明苑廣寧閣連接寶康路通道 (1)
2. 尚十巴士總站 (2)
3. 尚德街市卸貨區 (3)
4. 尚廉樓連接寶順路通道 (4)

黑色箭嘴嘅入邨路線係黑警一直以嚟嘅部署，由於淨係包團兩邊，效用唔太大，所以尚十早期嘅被捕率係相當低但係上個月班狗開始用藍色箭嘴路線入邨，作初步嘅三邊包圍幸運地，被捕人數冇因此上升太多，可能係因為班狗第一次試行呢條路線，包圍時間並冇夾好。
粉紅色箭嘴嘅路線係黑警從來未採用過，但我認為都有需要提防
黃色圓形嗰片空地係手足嘅聚集地，而紅星就係祭壇所在地。
--------
富康花園

全個屋苑基本上只有三個出入口。

1. 唐明街近1座 (1)
2. 唐明街近富康街市 (2)
3. 將軍澳廣場迴旋處 (3)

運動初期PoPo只會從黑色箭嘴路線(路線1&2)入邨，所以都仲有路走。但係上個月8號，防暴同時由藍色箭嘴路線入邨，大概30人喺第10座門外(紅色正方形)被捕。
所以，富康嘅手足一定要哨住將軍澳廣場入口。只要有防暴喺呢個入口戒備，基本上可以開定大門返屋企。

狗狗部署
我將會按時序咁推論返佢地嘅部署，同埋比少少建議。

1. 便衣進場
呢個基本上都必定架喇，佢地嘅作用會係跟實行動嘅手足，可能會影低證據，等增援作出拘捕。

建議：唔好捉鬼。手足嘅話包實自己，做唔做嘢都好，互相掩護。

2. 狗私家車突襲式發難
呢招喺將軍澳好常用，尤其沿唐明街(尚德商場門口)衝去尚十祭壇，因為唔靠突襲好難捉人。

建議：
1) Roadblock set 唔set 自己決定，有人話冇Roadblock 就冇狗，我就唔評論喇。要set RB嘅，尚德商場對出唐明街東行線 (往祭壇方向) 一定要封實啲，保鮮紙必備。
2) 喺祭壇附近要一眼關七，特別提防可疑Van仔/私家車。
3) 便衣狗落車追人只可以往巴士總站方向跑入邨，或者跑入富康花園。切忌沿唐明街左右兩邊跑，因為大直路一條，車實快過人。

3. 防暴進場戒備
防暴狗會擺明車馬喺尚十列陣戒備，好少會有進一步推進，除非衝突異常激烈。呢個時候，多數街坊同手足會退守尚真樓對出空地(黃色圓形)。點解唔推進？原因得一個，等你嘅Attention去哂尚十班狗度，然後大圍捕。

建議：
1) 哨兵一定要充足，尤其入邨路線1同3。呢樣野要靠樓上手足幫手TG報哨。
2) 唔好戀戰，唔好做冇必要嘅對峙。見到PoPo多過10分鐘冇推進，唔使審一定係有部署。
3) 我地贏嘅係流動性，有咩事上咗樓先講，班狗走咗再落嚟玩過。呢個策略係11月頭嗰陣成日用，但班狗而家先發制人先導致被捕人數急升。

4. 便衣狗行動&三邊包夾
尚德手足最鍾意係咩？鳩流流咁企喺空地，等狗推進。等到班狗覺等部署成熟，便衣首先發難，然後大批畜龍同防暴同時入邨，正式收網。

防暴會喺極短時間內同時由三條路線入邨，要走嘅只可向後走，往調景嶺方向離開。

5. 狗狗撤退&喺附近戒備
PoPo第一次肯定唔會全面退場，同時亦都要小心回馬槍 (P.S.尚德每次都有回馬槍)。下面呢張地圖列咗會有狗車戒備嘅地方，全部去尚十嘅路程30秒都唔使。

建議：街坊同手足可以出返嚟，但警戒性必須提高，因為街坊人數每清一次場就跌一次，掩護能力會弱咗。
------
3月8號，約定你
齊上齊落，尚十見
梓樂，我地冇忘記過你

推比手足睇

push

Push

睇完先好落場

推

大大減低被包圍嘅可能性，係一個好好嘅據點

拉

推上去比手足睇

推多10下就收皮

1/10

2/10

3/10

我啱啱想做，樓主做咗先，多謝樓主。

等睇到時又有人帶頭鳩封RB

4/10

終於有返多啲行動po、分析po，支持支持

尚德商場suppose係24/7開嘅，樓主唔記得講天橋啊，圖中紫色線係天橋，留意橋上曱甴

PUSH

五大訴求，缺一不可！

幫堆

後日幫樓主再推過

睇實廣明個位 上次比人包做係因為呢個位

有咩補充都可以提吓

廣明兩個入口好重要，因為係直路中間無樓，一行就入去

哨兵一定要充足
諗起周梓樂 曾經一齊拼肩作戰
如今嗰個位己經空咗

冇錯，將軍澳真係好撚多橋
但尚德商場唔係24啦，12點會閂

be careful

仲有陣地
叫走人就冇人理

sorry未咁夜去過嗰頭，但總站間OK係24喎

推！！！

721.831

其實有樣好安全嘅哨兵位，係新都城對面曱甴屋嘅出車位

幫手推上去唔該

唔想重演上月事件，幫推

小心CCTV

每個月8號多數係九東九西狗入嚟，將軍澳狗支援為主

隧道難mon，寶林路同清水灣道都易防

推啊

將隧觀塘入口應該有手足Mon實，TG長期有哨

會唔會太勁

千祈唔好行後樓梯去第二層扔嘢，犯法架

睇睇下係度諗，我地係咪世界上第一個咩戰術都會俾埋對家睇嘅組織？仲俾咪對家討論

airdrop

溫故知新

推 有用

對家一早知我哋有咩戰術，但反而好多街坊同唔熟路嘅手足唔知

認真Post要推

推 上熱門！

推
有用

分析po, push

總之 手足小心 留命 路重有好長

分析po, push X2

推
如果當日真係有手足要做野 唔該街坊/和理非主動啲做哨mon下tg 定時報下哨俾現場啲手足知唔好再係到行行企企
Tko大哨tg群:

推

但個人認為大家要傾好幾點要散場
太多次係無了期地聚人變咗走唔切

推呀

現場傾先得，具體行動無得事先講定

建議外區要識人住尚德/tko先好留 其他手足真係早d走

次撚次都封天橋㗎喇
玩條毛唉

跟住停車場又捉幾件

唔計尚德商場
最近既係黨鐵站+黨鐵經營商場
之後全屋苑，亂入會比藍絲保安篤灰

所以係唔可以入停車場同上天橋，因為真係無路走

十字路3個rb對出100米加芒膠/保鮮紙是咪屈機

現場太多細路食花生啦
諗住食花生冇事結果啲狗宜家最中意鳩拉花生友
去得既手足真係要傾傾呢樣野
RB唔會拖到2046
我地要做既係悼念就定返悼念完結既時間唔好再鳩等食花生

手足心看

樓主呢啲post咪有用囉 幾耐冇人出過
出面成班選舉撚 痴撚柒線

睇野啦

推有用po

菠蘿

粉紅色箭咀入口只可行人 狗車入唔到

其實如果真係想打出戰果，只可以放棄單純嘅尚十陣地戰，利用較高風險嘅小隊式突擊快閃其他十字路口，不過又係冷氣軍師式鳩吹

有用嘅要推

7218311011118

幫推

戰術po

佢封條天橋基本上乜都唔玩得
得個走字

留名睇後日又係loop番之前咁

萬事小心呀

西狗同東狗今次又要入嚟了 肺炎直送維景後山喇屌你地老母

行動post推

禁錯不推文

推！

。push

戰術post推

8/2係出港島嘅put z

pushh

有心

pish

同意
用口遁屌狗冇意思
冇特別目標 悼念完就好走喇

唔好講啦，唔好氣餒
大家互補

提提大家哨一家要打孖行 唔好走散

雀巢咖啡

知唔知有mon post狗睇post

推 有用post

全民上陣

手足小心

幾時連登先會多番呢啲post

大家小心

仲有popo撤退路線 推比魔法師

呢個要推

如果睇唔明嘅，早兩個鐘去熟習下環境先。

老老實實，尚十唔係陣地戰，真係戰嘅話只有捱打
我本身都諗過講吓將軍澳適用嘅其他突擊方式，但一個post又好似講唔哂，最起碼交代咗點樣安全離開先。

整合咗啲魔法，求pin

1. 火魔法須知

2. 邊爐罐火魔

3. 加強版邊爐罐火魔

3. 香口膠黏性火魔

4. 番梘黏性火魔

5. 天拿水黏性火魔

6. 砂糖/洗衣粉黏性火魔

7. 魔法投擲器

（可以兩枝任何棍綁埋一齊，前面要有嘢綁橡筋，橡筋用瑜珈帶)

8. 漆彈

(顏料用廣告彩或者油漆)

其他更加多魔法整合，不過以上魔法係最易整：

credit: 香港魔法研究學院、實用工程知識分享頻道、香港民族獨立運動資訊平台 tg channel

經過上次831 一役 呢次應該重狗好多

尚十對開駐重兵
有私家車放便衣出黎捉人

定期衝警跑到天橋下低 個別癲d會跑到入屋苑範圍

有用post 唔推？推扑野post?

推。

Lm

大力推

想知唔係住嗰區可以點走

傻啦藍線一早有用 1號線同3號線都係速蟲專用通道
大大聲比埋攻略班狗
講左好撚多次尚十果到從來都守唔到 係散水散得快
所以做完悼念可以速閃

算啦 睇黎你唔熟tko尚十永遠有班人只會留係尚十打飛機 姐係叫佢地去寶林坑口調景嶺永遠都唔會去 留係尚十永遠挨打，所以尚十一次比一次少人咪咁既原因btw星期日係梓樂悼念一定要係尚德

八九月多活動嗰陣好多㗎

Pish

好掛住周同學

tui

支持行動po

推到9號

有幾樣野想講有錯歡迎一齊學術討論下
1. 尚德祭壇門口個rb可以推前一個街口到街市嗰邊儘量留翻個緩衝區，發夢見到本身尚德手足都鍾意set個rb係祭壇門口，有次速龍一上架鬼車直接撞入嚟就已經咬幾個所以建議可以推翻前個rb阻一阻班狗。
2. 依加班狗會行唐明苑後面兜入嚟，姐係單車館嗰頭個入口，形成包夾。上個月班狗都有試過所以要留意下。
最後想提一提將軍澳附近嘅地區，姐係調景嶺啊坑口嗰啲呢排夜晚都有唔尋常嘅警力調動，唔知佢哋想做咩，手足可能都要小心啲。最後最後，rb set厚啲，班狗依加直接搵車撞入嚟咬人，rb真係好重要希望星期日大家萬事小心

建議街坊、和理非見到勇武set完Rb都好一齊走，上次快閃勇武set完就走晒，要快閃嘅唔該你哋一齊走，我唔要個場有人留係到等被捕。

另外，想同將軍澳班自以為好勇嘅中學生講，唔該用下你個腦先決定行唔行動或者點行動，唔好係到發脾氣亂屌人，咁唔係型，係幼稚

Thanks!!! See u on 8

乾淨嘅話行去坑口寶琳調景嶺
唔乾淨嘅唔建議入嚟，或者做完要做嘅嘢即走

有用post 要推

唔開24/7架
過左12點請勿由停車場過橋去商場
會鎖門架
有人試過咁收皮

好多時出到嚟都係咁
set完rb跟住鳩等 唔知做咩
等到對家部署好晒先嚟開波
手足大部分時間都好被動

我講得嘅嘢有邊啲班狗係唔知但好多嘢反而係自己手足都未必aware
"尚十守唔到，散得快" 絕對同意

樓主會唔會聽晚出個version 2.0?

攻其不備，個個都預依個位嘅情況下最好唔好留太耐，去其他地方，btw將軍澳手足，真係辛苦曬每個月都要你哋出

走佬一定係去屋邨/宵夜檔個邊走
各位手足千祈要安全
上次就係走地鐵站/馬路個邊出事

周梓樂死因庭點？
CCTV點？

久違的戰術po

好有心

最緊要真係唔好戀戰，要保持頭腦清晰，幾時做咩，幾時走，目的係乜
TKO手足已經試過幾次班狗嚟咗成半個鐘都仲喺巴士總站附近「對峙」然後...
同埋唔係住尚德/富康嘅手足真係好難走，呢批手足要更加小心

尚十唔係一個啱打陣地嘅地方，唔一定係打過先至叫做有悼念

感謝巴打

同埋其實應該要有返街坊帶少少物資，經過擺低嘅習慣

我知，七成手足都有鳩企留守嘅習慣⋯⋯⋯所以咪話冷氣軍師式鳩吹囉

悼念都阻頭阻勢 你班狗不得好死

推！

想打出戰果，要用返黎明嘅模式，可以用尚十做大本營根據地，精銳小隊突擊其他十字路口

手足真係要做下功課先上前線 唔係比人捕唔熟地形gg

次次都有去 次次都搞到勁晏走唔到 今次應該獻完花拜一拜就走

不過想講次次都係set完rb引狗嚟捉自己友呢個模式真係要諗諗 基本上次次劇本都係咁：set rb -> 狗到捉人 -> 屌狗 -> 狗走 -> set rb

我哋手足一個一個送去狗屋 啲狗仲要可以呃OT 唔係割 但手足做之前要諗諗佢

學術討論
上次係寶康路入廣明 入面包返出空地 同時調景嶺 將A向尚十推
所以宵夜檔方向較安全 但要夠快 係空地附近就會gg

要䇔，就要有勇有謀

另外空投師請準備，吾好早一日預先噴晒啲cam

road block可以係roundabout

勇氣問題, 想真係開波一人一磚係基本

Pushhhh

推畀手足睇

想打出戰果，要用返黎明嘅模式，可以用尚十做大本營根據地，精銳小隊突擊其他十字路口打亂狗方部署，重狗之下全軍死守尚十大有送頭意味

另外真係想還擊唔該一人一磚

屌你老母死全家啊仆街

你條五毛下個到你啦

咁樣都唔敢請放棄街頭抗爭，一係就計劃好安全地方玩空投

幾十隻狗衝緊埋嚟掉都唔係咁易 都唔講幾多人夠膽 夠唔夠力都成問題 加上拆磚又要驚附近有便衣狗 仲要班狗而家係咪都拎把槍出嚟 打撚咩

記得之前有將軍澳街名地圖文宣
有無人有等大家熟下地形

唔係嘅，尚十搞左咁多次
有心組織嘅都知啲曱甴點玩啦
樓主估計埋粉色突襲包圍路線就知
因為嗰個位啲曱甴早就知可以入村

推

手足一定要平安，唔好再出現第二個梓樂

你祖先條屍化撚左俾人起番上黎啦

Pish!
唔準沉

屌你老母mon po狗
中肺炎死全家啦你

唔好咁傻豬
海皮工地一向有曱甴守
Tko酒店停車場都有曱甴
跑呢邊送硬頭

磚你練過可以抌得好遠，同埋永遠都係要等啲狗撤退嘅時候先抌一波，不過感覺上將軍澳都係玩空投簡單啲

你做乜附近都會有便衣狗，只要人夠多就唔使驚

舉glock咪走囉，你冇防彈衣可以點

不如認真獻完花返歸啦

次次set rb-等狗黎最後一秒就跑-比便衣偷襲or防暴追到-其他人屌狗-再有人被咬or tg-然後咩都冇做過on99就被咬幾十，連登就開個爛鳩post多謝武勇，運動冇靜落黎......

搞到e加每次既抗爭目的係比人拉同打黎換幾個畫面證明運動冇靜落黎..。on撚鳩既

Push push push

認真講意思係唔大，我自己冇乜特別意欲去
不過同229一樣記念性日子可以用嚟練下兵咁解姐，冇訓練機會手足係唔會進步，手足要自己肯進步先唔會比狗拉

你估獻花佢就唔搞你咩，獻花都要識點走先得

啱 九月要投票 議會內抗爭 永續到2046

堆

721831101111

冇放負，只係講返個事實出嚟，希望手足今個禮拜日會進步，set好啲RB, 同埋唔好鳩企等比狗拉

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

9個月啦 我曾經都幻想過所有人一齊打狗會點樣 但現場同幻想永遠唔一樣 人多班狗唔敢亂嚟只係初期先有用 而家佢哋係玩一落車就成埋速龍加便衣捉人 而家理撚得我哋幾多人 照衝出嚟街坊都捉 我哋除咗屌狗可以點？

都係嗰句 唔想再有手足有事 就算set rb 麻煩set完就閃 唔好再等狗到先走

後晚又要報到，都唔知入唔入黎打卡好。

行動po

一定要閃，唔通鳩企等比狗拉？
重點係你要潛伏係一個安全嘅地方，搵到適當嘅時機就要抌佢老味，接住唔回望即刻變保特

每次綠曱甴捉到嘅都好快放翻，最多坐48
係啲和理非醒少少啦，
乾淨都唔好on99叫左幾十萬次仲係度食花生
Set rb個啲一早走曬都唔可以因為屌狗/食花生送頭啦
況且尚十set完rb就冇其他神秘事件、人又少
自己認真諗下要做乜啦
利申冷氣軍屍

曱近平

721 831 101 1111

唔好鳩企，唔好死守，想要戰果請擴大戰場範圍

721

你投唔投你鍾意，我係同你解釋事實

由肺炎少左大量人，加埋狗圍捕加便衣，每次所謂記念日都係損兵折將，漫無目的

每個月搞幾次ed記念日美其名燃燒抗爭之火，實際上係以同路人黎換取畫面所謂運動冇靜落黎，根本出黎已經冇左目的，所以d人set完rb，on99企係度都唔知做咩

從未聽過抗爭係出黎冇目的，而係為左出黎話比大家聽運動未完，個性價比會唔會太低

絕對安全下緊係好 係驚手足比cctv影到
點都好 現場手足決定啦 我次次都有去先比吓意見 到時見啦手足

算啦唔洗同嗰個人拗
唔熟地形淨係識話飛磚即走
領展裝修完整多左幾多個cctv都未知

超重要

推一推

Set完rb等狗嚟先走呢個行為真係諗唔明...
但次次都勸唔到 總會有食花生以為無事 但而家班狗主要就係捉啲食花生同街坊

大家要去探下路先

次次見到有幾個總係見到狗車都唔走，係要見到防暴狗跑過黎果下先走係咩心態?挑戰極限?

有d拎支水黎扔狗車先走.....大佬呀，鐵黎架，你支水唔通可以扔到部狗車爆炸咩

做每個動作都可唔可以諗下有冇效傷到敵人先做，同埋個成本同回報成唔成正比

所以最緊要自己現埸判斷, 覺得唔安全就唔好做，喺連登度大家都係鳩吹做冷氣軍師嘅啫

好耐冇行動po
將軍澳人推

手足好波

好耐冇見行動 戰術po
10/3見

好認同有無辦法勸吓班手足
咁樣真係無意思

Uniporn_hub五毛黎，陳彥霖好好屌咩，佢唔使人屌
人地慘死仲講呢d嘢

推 手足小心

唔該曬手足打得咁詳細

179 255600 未有紀錄 Uniporn_hub 2019/5/26 按此查看 按此瀏覽 按此瀏覽 ★on9 表示好想 J 被黑警非禮的女手足，又意圖向打算自殺的手足抽水。 2020/3/1

推比手捉睇

假設手足會係大十字馬路位set rb，班狗應該會諗辦法引大家出去！上次都係咁中伏

記住Set RB嘅目的係同班狗拉距離同走佬嘅時候拖時間！！！如果成班衝晒出去咁個RB只會廢左同卡死自己。

Even不幸衝晒出去第一時間係望下周圍有冇野可以set，冇就自己醒水。如果有手足係幾個frd齊嘅最好視測係周圍環境先，大家打左咁耐地型一定熟。但做多樣野起碼可以保障多一下自己同手足！！！

知道呢個post一定有狗mon住
但同樣想各手足出到黎一定要謹慎，冇野做嘅時候唔係企係到玩手機，要諗下逃生路線同班狗嘅部署

玩左半年有多相信大家都會有d認知

唔好傻，成個AREA佢地已經係如入無人之境，你就咁GOOGLE MAP畫幾個點好似好簡單，但實際冇位可以畀我地守到

富康就唔使諗，一向只係靠黑狗唔入私人屋苑嘅默契，班街坊先可以係入面屌狗，但自從上次佢地喺將廣度入嚟，成個富康已經淪為布袋，走入去守死路一條

廣明都唔太使諗，唔會再發生尚十對峙再慢慢退入紅磚區，佢地已經識兜街市喺我地後面殺翻出嚟，到時生路得翻過 運動場/寶琳/靈實嗰條路，但唔係街坊邊個識行

路障要SET遠啲，兩端最好遠到富康橋同商場橋底位，用嚟阻第一波私家狗車突襲；但當班狗出哂嚟，希望大家諗諗仲有冇必要留底僵持

每月8號，幾乎只得將軍澳會有活動，班狗自己識重兵安排，上次就嚟咗陶輝同東九新東大隊全部嚟哂

戰術post👍🏻

廣明後門呢幾次佢地都長泊狗車 行番去運動場都危險

推！
巴打好詳盡分析
手足要留意呀

有冇諗過轉戰坑口 尚十佢地真係玩熟哂

驚佢地入完將軍澳肺炎出唔番去 將軍澳感染個案多

真，點行都危
曱甴成日第一下拎曬制高
衝到嚟邊仲有得行，睇實曬
而家仲興玩百人包圍網

其實我覺得係畀條路人知應該點走，而家好多人企定定真係唔掂，我就真係靜到唔對路嗰下第一個走

而家公園同尚德條天橋起好咗簡直係對我哋好不利

推推推推推推推推

係...
將軍澳只係啱街坊玩

推 好重要

為手足而推

住得遠 星期日有啲驚走唔到

今次特別要小心 班狗今日一大班黎踩場行左一轉唔知有咩古惑 推

be water , 以不被捕為原則 !

虛則實之，實則虛之，對家慢慢諗……

講其實都冇用,因為真係走人時唔會睇MAP
第2區既人唔該實地行返轉先

都係講D好大路嘅野
我寧願搏多D自己人知道

真心，掟磚真係傷唔到佢地

果度根本只係for當區街坊，唔預你啲區外手足。

佢……唔止係五毛……

錦區外嘅可以做咩?

好地地一個悼念會set rb係為乜，前線/行動派唔應該喺呢啲活動出現，太危險，呢啲活動得和理非，佢地根本唔會幫任何手

其實係應該有另一隊人另外獨立行動，攔腰截斷狗隻行進路線與據點

老老實實,尚十只係打飛機,想打都唔夠人打,唔夠人,地理位置西
最重要既係,有幾條左膠成日叫人唔好放rb(肥仔講緊你呀),呢個社運腫瘤一日唔除一日都只係送頭。

一係你揾個住將軍澳嘅同你一齊去 如果唔係真係搏唔過

樓主有心 推推

梓樂你係另一邊好嗎 我地都好掛住你

如果要硬入只有做空裝和理非，blackbloc文具都唔可以有

一係你早啲去送花，送完就走，一係就唔好去啦，食花生真係會送頭

帶紙巾鹽水都仲得嘅
Eukw啲曱甴係冇腦弱智嚟，每次都影住佢地鳩噴椒
唔好企係尚十，曱甴嚟到仲呆左咁stay係尚十範圍

tui1

用下腦先講喇軍師 你估你係海豹突擊隊? 定82空降師?

久違嘅作戰post

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

尚德玩到爛哂啦 交通又少左 再搞黎根本係為左見狗 見到有人被捕

推！ 多啲人睇到

我帶領一隊人馬埋伏於馬路兩側,煙火為記,一有訊號馬上殺出,屆時你率領兩隊奇兵於體育管、單車管殺出將佢地包圍即可勝之。

又想圍捕
手足be water
光復香港
時代革命

俾多啲人知 特別係街坊
彈出彈入 冇嘢怕

唔好俾人拉

直奔禮賓府

外區手足要小心啲，唔熟路嘅話要睇熟地型先，唔好當係旺角咁打
星期日見

唉 個位已經玩到爛 其實去真係送頭

有用post 推

各位小心為上

做哨既都要小心身邊有冇便衣狗，最好兩人或以上一隊同埋有隊既就要定時報平安

推到全部手足都睇到

真心建議普通悼念就可以尚德四通八達唔可以全部路封晒好難去防守

Be water

推 be water

好耐冇見嘅地型po，推今晚要人

推左先

垃圾狗

推依個

樓主 調景嶺都未必安全 琴晚凌晨一兩點左右有狗車入過彩明苑 我唔肯定佢入去做咩 但我建議所有人要走要兜個大圈 出海濱個邊行 但海濱都有風險 只能夠叫手足們自己執生

傷到架狗車塊玻璃，狗睇運氣，最勇當然用魔法

大家小心便衣狗

現實風險大，好少人敢

個post到今日就沉....

Push ah !!!!!!

想打陣地唔該你地慳番唔好出黎喇
SET個RB渣把遮擋幾野就以為自己做緊野
做埋D咁既野俾人拉不如早D返屋企訓覺啦

最重要係：唔好走去康城，海邊都唔好

Push ah!!!!!!!!!!!

推呀呀呀呀呀呀呀呀

寶盈又係長泊狗車 其實海濱仲唔安全

推!! 抗爭未完!

聽晚將軍澳要人!

成個將軍澳啲垃圾筒已經畀食環收起晒

拎咗制高點先，停車場入口太多要策略性封

大家聽晚見

仲有一個位，彩明個迴旋處通常都有幾架以上狗車戒備，5分鐘內一定到尚十，所以一定要哨

制高點
所有天橋位都要封

巴打好有心

（教學） 就快孵嘅龍蛋應對方法

are you sir or $0.03

you are rubbish virus

係時候推

可惜p牌推唔到

其他手足可以分區悼念

邨口北面有條路往寶琳方向走

將軍澳 有無黃花店

如唔硬入請於當日任何地方20:09為周同學默哀1分鐘
或如你區有祭壇的可在你區的祭壇拜祭（我1月去上水都見到一個梓樂+彥霖祭壇）

thx 巴打

最遠只能去坑口或調景嶺，寶林太近狗屋

拉乜鳩

四季花店 PopWalk

我見到有channel話啟德間新曱甴屋有燈，小心從嗰度入

講真聽日真係要小心

有用 推比樓主睇到

行動post

感激手足

九龍灣呢？

Push -ahhhhhhhhh

推 手足各自小心

推埋你果份

推呀！

係咪無人聽日？推ar！

隔空比個擁抱你

聽日見

up

p照push

尚十見
行動推上熱門

加油 唔好戀戰 留意大廈保安
唔係個個保安好似美孚咁

行動post！推

好撚多冷氣軍師
我驚聽日連路障都無舊咋

推啦
自己小心

大家平安

仲有將軍澳運動場同單車館 近排封咗唔開 燈又冇 要搵人mon住 啲黑警會唔會拖人入去

尚十去坑口個文曲里連儂牆隧道出面斜波啲樹近排無哂
上面就喺馬路 啲狗可能喺上面衝落嚟

今晚鳩捕黎緊一定大大獲，手足武運昌隆大家小心。

已經做緊野

愈係打壓 愈係要出

印象中依度有片草地，有啲單車徑同隧道，俾人包行依邊去泳池嗰頭又可唔可行

推 梓樂啊

tko得3條路走基本上

最安全會係党鐵
驚一班車唔夠多人就等埋下班車啲人先

除非又停啦

大大大力推

將軍澳隧道同寶琳路多交通意外會唔會有影響

推呢個post

推推推

光復香港
時代革命

我覺得佢最大嘅部署就係琴晚特登捉人辣慶你
驚你今晚啲人唔出嚟
然後盡量捉啲勇武
之前我一路都講過其實警方做嘅嘢就係不停咁樣辣慶你
令到會上前線嘅人都出晒黎
然後一網打盡

推
每日一善：黑警死全家

咁樣回覆好似幫手推？

香港獨立 唯一出路

要推呢個post俾手足知！

推上熱門俾多d人睇到

teoi

如果目的係好似黑社會掃場打擊氣燄+激將法引多啲人出黎做野，咁今晚將軍澳個結果會仲恐怖

推！三萬thx🙏🏻

希望多啲街坊落嚟！

天橋下低嘅人要小心突襲

尚十對開一定會駐重兵
上個月試過兩架有私家車衝向十字路口人群放便衣出黎捉人

定期衝警跑到天橋下低 個別癲d會跑到入屋苑範圍

企樓下嘅保持警覺

停車場哨兵其實好危險
試過好多次防暴衝入停車場封鎖現場唔俾人
有幾多手足係入面都唔知
好似上個月咁圍捕好多人

今晚

會去嘅必睇

我修飾完個壇就算啦

再推

推 重要post

買定 哨子。。。。

推
手足要安全

光復香港 時代革命

好多channel已經share咗將軍澳警方戰術分析既連登post，氣象巴打想補充四點：

1️⃣現場溝通既問題

唔同防暴小隊既中層指揮官會直接溝通，所以佢地計時間可以好準確。

我方資訊傳遞就比較慢，報哨 —> 哨台出 —> 現場睇到，係需要時間，更何況唔係人人都睇實電話。

即使依靠現場傳遞資訊，哨位傳返俾中間（紅星+黃圈）既人，一樣需要時間。

唔完美既改善方法包括：
👉🏻中間一定要有人負責睇哨台；
👉🏻哨兵可以同中間一小批人保持直接聯繫；
👉🏻哨兵要有少少預測能力，睇既範圍亦要大啲。

2️⃣唔好俾229沖昏頭腦，亦唔好抱住狼來了心態

旺角好難完全包抄，四通八達，亦可以透過演技勉強過關。將軍澳完全冇呢啲條件。

警方亦可能玩心理戰，不斷喺外圍兜圈觀察，等人數開始減少或啲人鬆懈先一網打盡。請相信哨兵判斷，並時刻保持警覺。

3️⃣唐明苑一帶可能係警方嘗試既新突破位。另外，一如既往提防便衣用私家車做綁架式拘捕。

4️⃣諗清楚自己行動既目的，唔好為做而做。

《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

#安全威脅觀察 #現場注意事項

推有用post

總知記住一點
唔好同班狗鳩磨等運到

切忌鳩企

Push push

Push ah

溫書呀手足

Be water
流水式集會

仲有求下將軍澳手足唔好撚狗
見到上左年紀既撚可以勸下

而家G/F延長到1點先閂

嗰度叫俾狗撚

入村就自己醒水行有瓦遮頭，提防TK同藍絲空投

樓上手足要留意指模，唔好喺自己單位做野咁笨柒，要遮樣，做完野換裝番入屋

留意番唔好用loco bike嘅藍色車身共享單車做RB，暴大一役佢unlock哂單車畀手足用，對我地有恩

對家中資ofo係黃色車身，自由發揮

推爆

全部普通人嚟

我都block咗佢

各位手足小心

一定係黑狗殺的

推大推

舊街坊表示唔識路既真係要睇清楚地圖 萬事小心

psih

推各位手足要小心

果然正日係都要攪D野, 大追捕

認真大家真係出返街抗爭一下啦，唔好將街頭抗爭判比其他人……
想講所謂嘅極端勇武所付出嘅代價除咗佢哋自己之外，一般和理非甚至勇武手足根本就唔知道有幾多⋯⋯

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

大家睇熟先先

要小心

係今日喇喇

p

高汁POST

Be water 手足

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推 萬事小心

好多狗係港鐵

Push先岩

方法可以再簡單啲。可以你哋去圍狗公。唔敢做，唔夠人，只識玩著草就只有死路一條。

P 牌推
神呀, 求祢保佑所有悼念周梓樂弟兄的香港市民

多謝樓主寫得咁詳盡

將軍澳有空投師 狗唔會列隊推入黎
常用技狗車衝入人群

廿

真戰術post, 要推

人手頂置

pushhhh

今晚可能會有過百便衣狗，各位小心

唔好留戀尚十同尚德
要走就走過運動場去坑口又好寶琳都好

千其唔好向康城站走,,,,死梗
坑口寶琳調景嶺事但買一個

唔對就走

睇到最後個句眼濕濕（極眼淺）

萬事小心

而家尚德有＞50隻狗係到
from tko tg

高質分析清楚地勢同對面部署可以大大減低被咬機會

發現便衣警察秘密!

推到今晚手足睇到

#警暴提示 🛑🛑🛑
現時已有不同警區的大量警力進入將軍澳區，大量狗車已到尚十及附近位置
勢必進行大圍捕，本頻道不建議手足進入將軍澳區，如不熟路者更需要考慮自身安全

悼念是心意，同路人無需在尚德留戀，勿忘初衷
#Bewater

跨區建唔建議入黎？
唔係太熟路怕累人累物

今晚係重狗
唔熟地形唔係黎

唔建議 tko話大唔大話細唔細 有心就得喇

#警暴提示 🛑🛑🛑
現時已有不同警區的大量警力進入將軍澳區，大量狗車已到尚十及附近位置
勢必進行大圍捕，本頻道不建議手足進入將軍澳區，如不熟路者更需要考慮自身安全

悼念是心意，同路人無需在尚德留戀，勿忘初衷

將軍澳gp已經放曬風今晚好危險
風險自己決定

區外入去真係獻完花就好走
始終將軍澳唔同旺角
唔熟路，知道自己見到開打會忍唔住嘅手足要特別小心

準備坐48
唔好入
人冇事先做到世界冠軍

而家已經極重狗

屌你老母，出完個部署Post即刻改策略一開始就重狗
將軍澳嘅街坊食飽飯先慢慢落嚟散步撚狗，有咩唔對路就返上樓瞓覺
外區手足早去早回

明知果個位隨時變死地既，諗清楚入去既風險
唔好因為一句"係未無人記得周梓樂"就衝入去
少人從來唔係罪，留底有用之軀

尚德去調景嶺嘅路線都重

將軍澳進入介嚴狀態

觀塘海濱好似有另1個悼念
check下果邊情況自己考慮下~

仲推呀？

睇下晝班狗個勢 今晚應該好癲

最近因為肺炎令到條街少左人 大家覺得抗爭好似冷卻左

但係點解唔試下跳出框框 唔好一定要勇武先好似做左野

如水 大家都好似無再提 對家變 個市變 我地都要變

文宣（唔好起牆） 黃色經濟圈 健身 反跟蹤 變身 踩線 好多野都可以趁依家做

別送頭

Up